[EndGame] SPAL vs Milan

米蘭環保陣,大家明啦

喱件作客幾靚

lin

我原先諗住鐵定第5先出喱張gif

巴巴拉入左場

撚撚最後1場

另一邊盧卡仔有正選

=打小個

李安納度出現在現場

我撚天命之人今日必前4

深夜西波！

#GattusoForever

全力支持真假藍黑！

第一頁就咁覆,一定俾人cap

起左身了，米蘭加油，唔好理隔離，自己要贏波先

西瓜皮後備龍 = 唔洗睇

睇波！

賤能到

算啦,米蘭本身都贏唔到

李安最後一場。。。

個教練米蘭青訓都唔識報恩

小明最後一場

VALOTI都係我蘭青訓

喱個真係唔識

撚帥今季最後一場

巴卡最後一場

35分都未開波

BTW

屌你老母加度素(教練)

有玩fm就會識

撚帥 vs 戰神史柏 開波

rr長傳始終有一定水平

我都唔明點解咁無默契

西瓜皮頂實

希望有奇蹟

屌廢波

廢到

中龍

波叔努力回跑全力保撚

神鋒

波叔

kc

屌

點解收步

養生

我樓下看更都跑得快過佢

頭10min幾好J

神鋒幾醒神

其實踢得幾好

好少可咁多波到

撚帥唔敢係生死戰叫佢幫波叔拉空開路

個旁述話真藍黑係借西瓜皮個場, 如果下季真藍黑入R聯西瓜皮都有錢分

隊草呢D垃圾下季真係唔想見又hea又插水進攻終結者唔係無人,呢D垃圾都唔知點正選

kc
波叔

唔理撚撚有幾廢 今場點都集氣贏波 望兩隊藍黑失分 有歐聯點都好過冇歐聯呀

KC有冇咁能廢

壓低個身先插，鬼信你

話咗佢好多場啦
無作用

入到起碼65m

1-0！

查漢

查漢終於儲夠氣

無人好換先死

仲要睇其他隊面色

要集氣了

克勤!!

隊草 查仔

以為隊草又鳩出

西瓜1：0！！

要留查漢了

竟然係KC 助攻，不過suso 傳得好

你班友又燈kc

nice

西瓜1-0

西爪1:0!!!!!

西瓜皮

佢唔做咁多on9野會好好多

查古

希望大家繼續屌隊草,屌到佢入波

燈到助攻

kc終於做返啲野啦

龍馬

大家今晚唔好燈

一齊入波

假架

查漢真係要打攻中位

十年西瓜皮球迷！

進攻多左野睇

Sassuolo!

錢馬整親

仆街錢馬

berardi

龍馬搞咩

我願意用盜清一世冇女換真藍黑今場入唔到波

錢馬傷

做咩整親

spal入波未

唔係下話，臨尾先搞單咁嘅野

西瓜皮個球配合好靚

加油睇親都輸決定唔睇

開龍門球

呢加先黎傷

去到季尾兩三場, 先有依啲所謂戰術

當拿

Feel到會係Atalanta 逼和
我地呢面就俾人絕殺 1-1

希望熾哥生性

笑匠生生性性

西瓜2：0！！！！

西瓜波

西瓜2球

仆街 龍馬傷左

真藍黑追和到既

玩完

好彩都叫有連拿backup

我蘭有暗湧

燈

$馬：廢事一陣一個唔小心發生咩事你哋入我數，都係扮傷出場休息好過

我地都2-0

雞絲

如果今場廢蘇條垃圾今場都有入波或助攻 帶領球隊有頭4 我即買佢波衫再抄佢wiki

燈到入波

咩料啊

燈乜

隊草

KC 勁到

咪燈 求下各位高抬貴手

你班友係咁燈kc

燈到kc 都入

隊草隻生蟲左腳

隊草有我撚指導波追人

西瓜炸左既

你地班友屌到隊草一入一助

我感覺到我啲燈力返哂黎

KC

你班未來人

係咪要燈下神鋒

未來人請QUOTE

劇本同利記一樣

燈到kc入波

大家咪放流料plz

水貨

入幾多球無用，真藍黑反cup 係100%既波

我有冇咁能燈=.=

睇bein都慢你哋40秒 屌奶星

屌奶星隊草儲氣儲成季

心水ching

Kc

反cup是100%的事

有暗湧了

我地喺現場睇緊

劇本已寫好
或者米蘭下半場連輸兩球

完

live

honda bro好波

係咪應該轉睇隔離街

真藍黑不嬲下半場先認真

真 bein慢能到

屌你老味 岩岩見手足話西球2:0 忍唔住開球探睇下 點知劇透左自己。。見到米蘭2:0

班撚樣肯一早咁踢，洗鬼咁多巴打一齊捱夜睇最後一場西波咩

已經轉左, NOW無播真藍黑

講真米蘭入到4球先穩陣

電腦3場同步播緊

多左組織咪幾好

對面都降梗班, 唔該行行企企好啦

7場一分是但兩三場咁踢都穩陣

suso 告別戰

我睇mytvsuper 都係得米蘭雙雄

我蘭同猁記有D似
都係對手輸緊1球,自己贏2球=.=

發現應該唔好跟牙撚D戰術

一陣拉素換藥膏就玩完

圍毆緊西瓜皮

西瓜皮鐵肉長城咁

劇本米蘭

盧卡仔 頂撚住呀

已經幻想到下季真藍黑唱歐聯歌

幫到盡

1-2

平時D FINISHING有一半都唔駛打到最尾個場

唔好燈OK?

對面頂到咁靚

有冇咁撚快呀 屌劇透

劇本

頂得靚到咁。。

米蘭唔繼續入波實死

又係阿隊送死球

睇個勢安玻理遲早失。。

我先岩岩睇到阿隊受傷

靚到

好心上場完咗咪算

劇本又來了

賓尼兔果球一樣, 又係阿隊

應該係犯規

燈燈佢先 垃圾suso有入波或助攻 入到前4 我即買佢波衫再抄佢wiki 冇貢獻就當告別戰啦垃圾

搵卡拉仔可能結局一樣

佢地起碼要有一分先穩陣

spal好似開左三倍速咁

依家轉唔轉台好

神鋒廢到...

安坦路斯咁撚廢都比佢過cls

支持安答安波里, 想矇撚收皮

感動嘅係，今場撐蘇反蘇聯成一線

信唔信未過半場就被人追平

咁撚死角

其實唔難

之後名正言順出拉素

波叔好勤力

講真依家要靠新派路蒙牛救世

靚到呢

今季笑匠都算係禁，失d波真係全部都無得救

牙蘇要請美欺上身

痴線, 國際個邊30分鐘射左18球

一陣派拉素轉攻為守

撚頭大師d戰術唔係假嫁

今場啲人現位快咗

水貨廢能到

個龍上左身

對安坡里個龍有信心

最驚佢一陣想守

其實好過之前

1-1

倒掛

on9

真藍黑個次射咗4x球

表弟

走動明顯生咗
到底之前做緊乜撚

似係Bein決定播乜，除咗旁述唔同，睇有線、now同mytv其實都無分別

唔係覺得有機呀
今日係利鏝劇本

一早打到咁就唔使我地嘔血

神鋒今場,幾球chance都唔能入

真係比你開心10分鐘

等完場睇比數

要靠安坡里了

一早禁打，失分都唔會屌得禁落力

明顯今場唔理撚帥戰術, 球員自己搏命

巴卡咩事

SUSO毒到閪咁

見到藥膏禁落力，心痛

睇黎都係玩完了

應該難d, 隔離街禁住黎打

盧卡落力啲啦屌奶星

講真唔係話燈,但真假藍黑要唔贏真係好難

西瓜皮戰意仲OK

盧卡分分鐘鐘恨不得撚帥收皮

好似hand ball

依個真，兩隊戰意高昂，好難唔贏

我蘭又開始閪波

VAR no

佢幫自己諗諗打好D好過啦

西瓜皮差啲

波叔2球長傳

神鋒好落力

但廢

得不到分數

踢返最前果個係唔同d

請繼續燈

儲夠半季力既查漢真係幾撚勁

查漢啲遠射勁咗

廢撚到同波叔同級

查仔打成季得依半場貨仔

我蘭特技 儲氣斬 儲氣射

安坡里個龍又癲咗喇

我當暫時收貨先

你估又黎多次10分咩 虛火黎

@未來人,完半場未

未

開心得太早，下半場仲唔456

補4分，有排

而家要睇撚帥半場會唔會一球就縮

提外話

安答暫時降班

隔離ht 0:0

水槍半季神射都要降

做比我地睇，等我地開心一陣，下半場出全力打殘安坡里

安答加油

補時絕殺

下半季太廢

其實安答都幫我地好多

賣神鋒
送分比我地
搶我地對手分

半場完

fight

下半季佢哋搞咩

殺蛆

mma

咁撚茅，紅幾件啦屌

咩事

咩事打交

安波里個龍打阿特蘭大個場又係痴左線

一陣隔離街入到更衣室睇完我地賽果實打雞血

紅左件

無左神鋒

who

真藍黑果邊打交咁滯

兩邊都和喎,有機有機 ！！

兩隊加埋幾十人入晒場

唔係交代得好清楚

半季賣主力俾米蘭，攪到自己降班

靜

每邊入一球已經收得工

我要射精喇~~

收聲啦

大俠口下留情

個女主播幾正

求下兩隊最少一隊和

西瓜皮好似紅咗件

好似紅左西瓜皮有條友頂人

唔撚係咁黑暗呀屌

無精射呀,再嘈傻邦就屌你架啦

其實唔洗講出黎，依到個個都知

紅左貝拉迪，屌你老母

邊撚個嚟

佢受架

red 真藍黑

Mola mola

西瓜皮入波果個紅咗

冇咗berardi砌女咁砌

加油西瓜
加油安玻!!!

紅撚左on9仔貝拉迪

唔係半場咩，做咩打架

very dark

果然係蛆仔

意假第2黑暗嘅1日

以後唔敢笑鳩猁啦

西瓜皮打少個可唔可以死守埋佢

知錯贏到抽一位巴打比傻邦含

朝比一出黎射精西瓜就紅左件,唉

成功鎖定第五

唔係諗住西瓜踢少件都和到真藍黑下ma

攝影師

圖呢

下半場既真藍黑勁過上半場好多

加斯柏連尼仲話比人針對

又大波又淫我講緊個女嘅

有無正面

有神秘力量

爭氣啦安答

我特登cap 側面

係比人針對
如果黑白間, 對面紅2個+12碼左

隔離街出基達了

我蘭都得罪咗球証力量

希望西瓜皮記得當初點樣10個人屌打牙撚

西瓜皮打少2個

雖然好似老左少少,但我鐘意

不過呢種褲好柒

硬係凝住呢啲鬼婆係石頭奶

連下半場都要全部一齊開

應該係依個, 原本只係大我少少

咁撚都唔洗輸

嘩，差啲又輸番

屌差啲死

屌你咩kc

屌Kc真係不能停

百屌KC發夢

kc cls

inter 1-0

完

要集集西瓜皮了

無啦無啦

大家早d訓啦可以

Ok 玩完

完了

唉屌，凍過水

明年請早

唉

又冇歐聯踢

和撚埋

吊

same time

blue black 2-1
Milan 2-2

Cls

2-2

訓得

又係輸燒味

果然最難係我地要贏到

又一齊入波

好！

好，自己收皮先

玩撚完

屌你老母臭閪

連拿廢到

時間岩岩好，真藍黑入埋

真藍黑入埋

屌...

開心既係撚帥走得

真係一球半場縮

自己都唔爭氣 屌

撚帥可以躝未

你都係開心得太早

ching好球

又輸頭槌

冇了

都好 可以送走戰術大師

邪到

計埋頭先差啲入嘅頭鎚，兩球都偏右，阿隊

撚撚依家個心都震埋
贏緊兩粒應該仲諗緊有前四點串啲記者好

失左1球之後開始閪

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

撚撚1比0領先戰術

我真係多謝你呀

點解米蘭可以咁撚柒

話左你啦仆街

含家鏟啦

一球kc，一球suso mark

頭先邊個仆街大大聲話有架屌你老母

食屎狗

撚撚走得未

換人啦屌, 仲等

去射飽佢啦

兩球係手都柒到咁

應該會輸撚埋

KC呢D垃圾入波都無用,永遠散步

你老母條隊排到去元朗喇

原來係你仆冚家剷，我屌你老母啊

Goodbye baka

我願意以會然朝比奈大吾條命去換取米蘭有歐聯踢

睇黎會輸多球跌落第6

讚成

用佢冚家換

佢條命無咩價值

利鏝劇本

我都唔明，點解會縮，攻得好更係繼續，自己打斷自己條氣

大多兩個走數撚ok?

睇咗成季3分變1分都唔明？

撚撚好耐之前既記者會已經話唔介入1:0守到完

隔離街2球

利起碼贏到同有未來，我地

以為自己係摩連奴

無得駁
依家等奇蹟

無架啦

比2隊藍黑撚左我地半場

各位早D訓啦

我真係多謝你呀撚頭

自己都然唔到波

等史柏反cup送撚帥一程

2:2都唔換人攻

真藍黑11打10
仲邊有奇蹟
下季啦

踼到波VAR完照吹

水槍廢撚到

今場堅廢

saved

第四唔係目標

目標係進左步就得

上年第六，今年第五
進左步

差啲輸埋

話俾大家知,依家未算絕望
完場宣佈撚撚留任先真絕望

想跳樓了

下季仲係撚頭我全季罷睇

低處未算低
所以支持史柏反cup

波衫都唔撚買

你走啦，屌

隔離炒12碼

KC弱智?

反正贏梗

阿隊88

又廢波右閘

阿隊換古仔

小明

Goodbye and thank you Abate

癲撚夠未呀
上半場啲走位去撚曬邊呀

we have pk!!!!!!!!

有份別咩
佢地又唔係輸

12碼

12M

but we will pk

水槍博到

12m

who shoot

blue black 3-1

dllm

安坡里上呀

剩係睇隔離街 真藍黑穩陣

Kc入

我願意以會然朝比奈大吾條命去換取安波里入到波

安坡里降班架啦，出盡奶力啦屌

thanks 未來人

咁撚開心，慶祝撚頭留低呀？

3-1

屌你老母英超狗做乜撚嘢呀

真藍黑係值得踢

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母臭閪

吊，block鳩上面條賭棍先

真藍黑真係同我地同步入波

講真入波都唔能開心

我蘭名宿pasalic

快手2-0啦隔離街

識唔撚識揀場合呀屌你老母

廢波踢右閘會出事

屌你老母，依到贏波都哭喪禁，你入黎搏屌咩

留意到垃圾蘇未助攻過神鋒

其實可以變干地

好心咪QUOTE

你又做乜撚野呀 死返出去啦

傻左?

屌你老母加度素

[/quote]屌你老母，依到贏波都哭喪禁，你入黎搏屌咩[/quote]
唔好理佢, blocK左右咪好

我願介丁一個月換安波里入波！

依個case見過，轉頭撚撚就會換干地住入黎

安玻里單刀唔入

靜啦屌你老母

屌 安坡里炒單刀

降班啦垃圾隊

朝比奈又係爆閘狗？

真藍黑個場咩料, 停左5分鐘

又一個燈
唔撚係迷信，但真係下下中

已經兩次單刀

安波里輸,安答和邊隊降班

安坡里

我一直期待緊光頭佬突登自爆比干地接手呀歐霸

安波里，安答雙殺安波里

我地真係制唔到空

任頂架喎

都唔係第一日，都唔知練咩西波

巴卡頂中堅好過啦

屌喇星

垃圾蘇下半場靜到

尊重啦，撚sir教波唔使你教

Wtfffffff

安波里追和

1:1

國米11

未來人你用咩網

安波里

安玻里

佢有time stone

有線電視

頂撚住呀屌你老味

反正國際咪又入到波
醒啦各位

國米1-1

我地都要頂撚住

！

仲快撚過livescore

佢肯用沙膠一早搞掂, 梅沙跣佢咁多獲

傻啦，比人絕殺得少咩

我建議清收收皮

我個心就黎頂唔順啦
屌你老母

各位唔好登住先

講明先而家邊個再讚自己隊波，我即刻屌佢全家！！！！

開心一秒

屌，劇本咪又係神追和
或者
隔離街入一粒

撚sir揀人唔使你指指點點

安波里靚疊瓦，我蘭都無呢啲波

國米揸油

頂乜鬼，咪又係第五完季

靜喇乖喇

block柒咗條假膠啦

梅沙幫我地失左幾場分喇

邊有可能呀，準備輸波

古啲射波仲衰過查

相信自己會柒埋一份

平安鐘

告仔下半季未入過波,真係賣得

國米渣油

d時間好慢啊

全力支持同市

控傳派撚撚黑鬼達點夠班踢

全力支持

垃圾波終於換

無人要

同市光榮

反正點都輸

蘇

個波咁勁，對面咁都救到

inter2-1

finish

反勝既啟示

國米21

隔離街撚狗高手

撚頭依個換人戰術都係唔會變

阿隊換告仔，波叔打閘
波叔換干地

少用，但都係唔撚會轉

唔買巴卡我第一個反禿

國米2-1

完
謝謝

睏得

邊個支持唔買巴卡既我屌撚哂佢全家

我願意以會然朝比奈大吾含家條命去換取安波里入多球

加埋我蘭走數撚

尼恩高蘭9左一季，就係依個時間入波

安坡里垂死掙扎

同我地一樣

７場１勝真係好撚傷

安坡里加油

人生好難.

多得撚撚條仆街啦

西瓜兩紅

屌老尾反正都輸既鏟鳩班黑哨啦

贏左都係霸氣杯

撚撚係今季mvp

佢不如去英超挑戰下啦
果邊夠熱血

告仔做乜鳩

古仔哂料

點解水槍成日畀隊友bully

祝佢仆街

告仔

羅馬禁都唔比二王子踢完場，
仲要一換就被人入波

4打3解圍
我屌你老母

古仔完全發瘟

佢仆街唔好係我地依到繼續仆

下半季0入波,屌佢老尾

安波里踢美式足球？兩三球向天咁撚離譜

李安同馬隊係唔係已經無睇今場？

告仔痴撚左線

中楣

通常告別戰都會提早換走接受掌聲

李安有

國米差啲擺老烏

屌你老母 破產解散啦

中眉cls

差D輸

希望意甲黑哨剷家鏟

安波里幾多球機會

完啦

抵降班

射看台頂嗰兩球真係痴撚線
學界都可以打意甲

又唔入

降班啦

痴線

國米安波里各miss一個單刀

咁撚樣都唔入 完了

咁大個龍都射落個身度

點呀

下季努力

國際有人喺場邊踢個波出嚟干擾比賽

真係完

3-1，完

一線之差，good bye Empoli

多謝撚帥7場1勝

我屌你老母加度素

嗰球面對龍門處理好啲已經入咗
跟住另外一球射波又已經入咗

好訓醒等保撚新聞先屌

我蘭冇運唔係第1日嘅事

國米球員拉跌安波里龍門，唔知會唔會走個入球

Goodbye and FUCK OFF Guttuso

2-1

安玻里好幾球都把握唔到
真係冇計

應該大換血下年黎過

是撚但一場佢唔係衰on9 比人絕殺都唔會搞成咁喇
多謝你呀名宿
又比將我蘭復興時間退後多一年

比條友燈撚走左個歐聯位有機咁撚鍾意有機去街迶啦，睇乜柒波啊屌

好似未完

仲未完

基達真係on嚟

換一個人就夠

基達on9到

加圖索 : 正! 繼續留鬚

未完都唔會入到波架啦，我阿婆把握力都好過佢地

追番就好笑

多餘其實佢拉唔拉都射得入

今次真係完了

智障級

咁都唔入

屌咁都唔入

安玻里廢到

降班唔係冇原因

屌 食個麥當勞算 訓唔著

Empoli慘，處理好啲入三四球都得

已經超水準，係埋門差

empoli球球大好機會都食唔到痴線

自己廢怪得邊個

啲組織攻勢勁過我蘭好多

要靠人已經on9
仲要靠隊護級隊

臨尾幾輪都踼到呢啲波出嚟，唔迫唔得

臨尾超多機會，不過漢丹諾域氣牆真係好勁

抵降班喇認真, 幾球單刀, 最後基達又送多個餐士出黎

又一季

嘥撚咗8年

下季唔想見到撚

撚帥走得未

以為自己都預左冇前4
但係都係咁失落

最慘係有希望

今季大家辛苦了